龍和道好多狗車

17:34 龍和道近中環碼頭超多狗車
橫過左條干諾道中後 可以行去灣仔金鐘個頭
如果想行去中環碼頭要小心
至少10部狗車